呢隻黃色既雞公仔係邊款？

條女話係街見到幾得意想要，但唔敢行太近影驚比人見佢用手機對住人
淨係好撚遠咁影，我放到最大都咁撚朦 ，條女真係on撚鳩鳩
就咁睇係有紅色冠既，有冇全能既連登仔可以打救我（要tum條女 ）

成舊榴槤咁既

.....屌你係咪假膠

太朦 佢話係圓圓地咁

梁國雄議員

係咪布甸狗嚟㗎？

你確定係雞？

布丁狗

好似布甸狗

再睇好似燒賣....

有無未放大版本睇

有諗過，但佢冇理由唔識，佢話個冠係紅色

部電話幾多年前

布甸狗＋1

條女用iphone 6s plus好撚遠咁影，放到最大先睇到

屌你老味
笑撚死我

蟹子燒賣

你女朋友玩9你

睇落似唔似有牌子造型既雞仔樣先
搞不好只係普通雞仔吊飾

生物黎架

好似燒賣仔

乜野黎架

絲打好勁

仆街真係好似喎！但佢死都話係雞仔黎

個頭頂啡色
係咪布甸狗頂畫家帽 個形都一樣

但係對耳仔呢

on 9 , 你去返嗰條街嗰間舖睇囉

頭頂粒紅色乳頭大細會唔會差太遠

乜有d咁撚趣緻既公仔

咁咪去番果到買囉

雞咩

呢粒係燒賣
朗豪坊有得賣
幾多樓我唔記得
但係係賣小巴牌個間野

利申 男朋友有粒

角落生物

正解

冇講清楚，佢話隻野掛係人地個袋到，本身想影多幾張，但人地行得好快就走左

間舖叫小圓點
好似係

你女朋友影個粒應該係呢款

曲線

一定係角落生物

你呢個可愛好多

炸蝦係角落生物最得意嘅

我買左隻比女朋友

咩公仔黎。好QQ啊

一定係河童

炸蝦黎 佢隔離果隻藍色野都有

變左角落生物post

好得意